爆左mon約極都約唔到天才點搞好？

Walk in又唔得
約又約唔到

Walk in叫佢幫你約，我上次都係咁

。

依家唔一定幫架

咁點好？
去外判維修整係咪一樣？

好反智

上次去沙田即日約都有期

10 個有9個都話約唔到，其實係自己唔識約

約Genius bar 駛唔駛去Genius bar度上堂先識

睇怕都要

留名

係反智但約完5分鐘內有得搞